[回顧] 新任民政事務局局長嘅徐英偉，2年前做勞福局副局唔識答最低工資

心諗：我個個月幾皮，呢d唔關我事

揀人睇背景only

點止幾皮，係廿幾皮呀

只要奶共

唔識最低工資，不過識得舔鞋底。

民政局新局長徐英偉 答唔到《基本法》有幾多條

笑死又嚟